點解有d人 只用iMessage?

點解有d人 只用iMessage?
信唔過3rd apps?

方便

新功能幾得意 又可以畫下野

Android L 偷偷留下負皮。
其實都係覺得奇怪先多口問下，非主流喎咁

外國先多人用
有好多人係因為iMessage 先繼續用iphone

配合mac機apple watch?

工作用

利申：毒果番工

會唔會自己以為send 緊iMessage , 點知send 左sms, 結果被收費？

利申 中過招

未用過

隔一排就問我係咪開返
明明一早就開左
次次收我一個海外sms

慢慢而家已經廢事再開

你用下未知 唔差 問題係你本身有無人用啫
愈用愈唔錯 而且佢可以玩第三方app 有d幾方便

如果你冇網絡 個"send"制定唔知個箭咀會變綠色

設定有得關以sms傳送